有幻覺

有時分唔到腦入面嘅畫面係來自夢境 回憶 定純粹自己諗出嚟
問過喺畫面入邊嘅人 佢哋都冇呢啲記憶
得我以為係真嘅

打左科興?